Super Minipla 勇者王

有冇巴打買左
想知下質素係點

買左，未砌
脷伸：拆開左先知要砌

之前訂唔到，宜家現貨炒到傻咗

睇過日本網站review感覺原價值得入既

炒價就三思啦

而家炒到幾錢
仲諗住一陣去猫店睇下

Ssp 賣300

貴原價少少

300都可以接受

琴日見人報旺角賣480，一個double就不了

ssp邊度

福X

咁貴

訂貨是常識吧

利申215 係孤仔訂左

7算238
價幾多為之抵自己衡量

215訂左+1
估唔到會炒得咁晒利

福利300蚊比人秒晒

邊到仲有貨

旺角一扭

現貨348

係幾好玩 但HG質素 ，唔玩合體o既 玩番SR合金算吧啦

我秒左最後一盒
300入手
遲啲得閒先final fusion

Lm 跟進
入左兩套
一套打算金色

完成

巴打上哂油